有冇人可以解釋下啲人成日開住手機燈做乜撚？

照撚到盲咁濟
係咪咩性暗示想扑野之類既暗號

成日周街見到啲廢佬開住嚟傾計
好似好撚型咁

如果是年長啲既 係咪唔小心開左但又唔為意？又或唔知係邊熄返